一齊認識下近年港產片嘅新演員

唔知係咪就嚟金像獎
呢排有唔少港產片嘅討論
但成日都見到留言話港產片得古天樂劉青雲張家輝
証明香港人仲停留緊港產片來來去去果堆人

其實近年出咗唔少有實力嘅新演員
同十幾年前嘅新人比較
呢班冇咁偶像feel
趁呢個機會介紹下一班我幾留意嘅新演員同佢哋嘅代表作
如果大家有鍾意嘅演員都可以分享下

游學修 Neo Yau

出生日期：1990年9月24日

首先post連登其中一個最憎嘅男演員，第一次睇佢係《哪一天我們會飛》，做年青版林海峰。可能個樣生得串，又好似成日講嘢得罪人，喺連登好多人屌。最深刻演出係《同囚》入面畀趙永洪逼食屎，個樣一世都記得。好期待《仇老爺爺》，睇下佢自編自演成點。

香港有無imdb 咁既網站

漏咗post代表作：

《哪一天我們會飛》(2015)

《同囚》(2016)

我今日心情......好撚曳

余香凝 Jennifer Yu

出生日期：1993年7月5日

呢排新演員中最紅應該佢，初初聽個名係《骨妹》果年爭新人，輸咗畀當年《點五步》大熱胡子彤，上年《逆流大叔》未上時，私人感情被傳媒炒作，突然畀一堆網民狙撀，果時以為佢咁就玩完，點知逆流彈起，《非同凡響》做學生Zoey仲入選埋今年女主角，而逆流後又好奇怪地就冇再見過佢被人狙撀lu，其實佢除咗靚，仲真係一個幾好嘅演員

代表作：
《逆流大叔》(2018)

《非同凡響》(2018)

整一個演員原來都幾花時間 抖下再post

hkmdb 不過真係純資料

支持樓主，好有心

支持

記得游學修最早期係拍 mockingjer 扮伊健

邊位係游學修?

幫推

一下就講連登最唔鐘意嗰2個

我愛吳肇軒！！！！！！！！！！

廖子妤 Fish Liew

出生日期：1990年3月31日

睇維基先知佢係馬來西亞人，第一次睇佢係《同班同學》，當初諗住佢都係為上位而裸露，印象唔深，直到一次有人呢度post佢做港台劇演智障少女，睇完驚訝原來佢係咁有潛質，肢體表情做足。《非同凡響》再演同類角色，一樣咁突出。

代表作：
港台電視《同行者》 (2016)

《中英街1號》(2018)

原來仲有《骨妹》入圍過金像女配角

IG:

岑珈其 Kaki Sham

出生日期：1990年7月24日

其實佢出咗道10年... 首次演出《烈日當空》16歲，已經係08年嘅事， 我諗佢應該係做RTHK地產經紀果期開始多返人認識。或者始終唔係行靚仔路線，總係做主角啲FD或者𡃁，仲要數手指今年都有7,8套。
《點五步》嘅陳強係佢人氣上的突破，算係暫時最有代表性嘅角色。上年《非同凡響》做個讀書唔叻但好錫細佬嘅學生，戲份上來講係男主角，恭喜！

部分代表作：
《點五步》 (2015)

《非同凡響》(2018)

IG:

唔會冇佢份
post下其他先

加油巴打

第一張相成個Rich Brian咁

余香凝望耐左真係幾靚

好奇一問點解連登咁憎遊學修

無乜星味
樣黎講余都ok

吳肇軒 Ng Siu Hin

出生日期：1993年7月9日

唔知點介紹好，《哪一天我們會飛》蘇博文一鳴驚人，好似傳媒講咁樣，眼神有種憂鬱感，似足梁朝偉。《以青春的名義》做反叛學生溝劉嘉玲，訓泳池邊嘅一幕唔知點解會諗起哥哥。套戲其實OK，不過票房好慘 近幾套戲如《翠絲》同《家和萬事驚》都做反叛仔，希望唔好定型。

仲有其實佢真係幾靚仔。

代表作：
《哪一天我們會飛》 (2015)

《以青春的名義》(2018)

IG：

岑珈其
好欣賞佢

校服嗰張似打飛機打到call白車嗰個細路

吳啟華feel

談善言 Hedwig Tam

出生日期：1990年3月29日

雖然未正式在大銀幕做女主角，但有留意本地電影都應該會認得佢，第一印象係《點五步》演懷孕少女，唔知係咪因為短髮開，感覺都好似成日做TB呀，硬朗呀果種，上年《告別之前》(未睇) 做抗癌少女，主動要求要剃頭，難得呀！最近《非分熟女》飾演Pole Dancer，竟然係我覺得成套戲中最正最搶鏡嘅位 PS 真係幾似毛舜筠

代表作：
《小男人週記3之吾家有喜》(2017)

《告別之前》 (2018)

IG：

好攰 仲有好多 聽日繼續
有咩人選可以拋下磚

幻想唔到佢講「彈出彈入打我吖笨」會點

人品唔知 做戲OK

林耀聲？

lm

成日係太子大角咀見到呢班人 究竟佢地係有個竇定係studio係個邊

唔會漏咗佢

佢啲戲麻麻
之前ViuTv套身後事務所佢做男主角
完全唔掂

係viutv d 節目垃圾 唔關演員事
呢班人拍返電戲有貨交的

談善言應該要有點五步

但翠絲入面佢都係個啲樣
Viu tv垃唔垃圾一回事
一個專業演員係咪應該用一樣既態度對待每份劇本先

靚就一般
新人來講演技好就真

奀星

終於有人講佢，開心

睇完中英街1號就中意左fish!!!
佢個樣同路線都好特別好有氣質

我都係大角咀見過遊學修

我愛吳肇軒
我知你有上連登架

有無梁雍婷
顧定軒
陳漢娜

岑珈其果時幾乎套套港台劇都見到佢

仲有陳健朗

談善言好正
陳漢娜好好戲

百年樹木

陳漢娜正

廖子妤第一套電影末日派對已經全裸
記得當時有人話佢似曾寶儀
慢慢就變左同Angela Yuen撞樣
我覺得佢幾有個性

吳肇軒《以青春的名義》幾好睇
係上年我好鍾意既一套戲
同嘉玲姐咁多對手戲都冇怯場

岑珈其就老是常出現
默默做默默做 好希望快d有多d人識佢

余香凝撇開感情事
以演技黎講係幾好 假以時日磨練 都可以有一番成績

繼續等樓主post其他人

你有冇睇佢啲戲架
新嗰班最top頭一二啦

勁中意佢 由佢拍DIY2K已經覺得佢個人好得意

盧鎮業呢？

梁雍婷一套藍天白雲屌贏晒上面咁多位

其實N年前套港台劇一念之間已經開始出名
佢師博智叔拍既

表弟
仲有梁雍婷

點五步個男主角好靚仔下, 不過D人氣俾個我覺得似配角既人搶晒

陳漢娜？

冇金城安？

林耀聲

頂我想開呢個topic好耐！！！
林耀聲 余香凝 吳肇軒 談善言 廖子妤

林耀聲呢排突然不停進入我視線 點五歩好好睇 睇到我熱血沸騰

好撚靚仔！！！狗仔眼

畀白粉仔遲來先上岸
烈日當空果班又無王敏奕咁響

同埋旁白林狗把聲都搶過佢

我記得好早期嘅陳漢娜係行abc路線
不過真係好靚

演技黎論
暫時只得余香凝 梁雍婷叫幾好
其他真心麻麻

之前同Chilam做嗰套劇好睇

無專登搵黎睇，
咁岩睇過二三套都有佢，
先話覺得佢啲戲麻麻，
直接啲講 好撚作狀

女演員黎講 Fish最有潛質
未日派對 開始留意佢
睇好佢浸到30中到可以挑戰下影后

談善言冇得輸
可塑性大到仆街
不過最鐘意都係點五步入面嗰個佢

余香凝 撇除佢係臭雞派帽之外
佢d戲係幾搶既
佢比fish好d既係個外型 戲路會闊D

袁呢

岑珈其做陽關道啲戲屎撚到

後尾唔係發現條仔先係仆街咩

表弟果陣青靚白淨
而家開始有陣佬味
我覺得可以接梁朝偉班

講起林耀聲 2年幾前佢係viutv 真pk話過佢想做張國榮

暫時上咁多個，女嘅雖然唔係突別靚，但每個都有自己個性，男嘅除左吳肇軒有啲星味，遊學修真心唔明點解會彈起個人覺得佢每一部戲嘅面部表情都無咩變化，可能係佢五官問題

都係我幫樓主寫

盧鎮業 Siuyeah Lo

出生日期：1986年12月11日

導演同演員集於一身，城大Creative Media出身。憑住麥曦茵執導嘅《女人多自在—幸福的旁邊》表弟何彥君一角，成為當時不少女生打丁對像之後憑《蘇榮的電影》喺台灣獲得金甘蔗影展最佳男演員。最近演出電影《中英街一號》，亦有出演部分廣告。

果時表弟個look真係丁死唔少少女，啲仔都覺得佢著衫真係好型

中英街一號而家佢嘅氣質完全可以演啲舊時代官仔骨骨嘅男人

奇華嘅廣告都好狠正啊

明明當年mocking jer都仲有一班人追捧佢地
依家一個二個簽咗公司之後就隻字不提
連啲youtube片都全部刪晒

百年樹木 x2

盧鎮業

Support

識嘢

J死人

楊偲泳呢？

good post

廖子妤

仲有 逆向誘拐

林耀聲
成日覺得有啲哥哥

同談善言套Les片幾時先上

顧定軒
早一兩年金像獎嘅宣傳片搵咗好多新演員重演以前嘅港產片作品。事實好多都演得唔好，主要原因係要演員獨個carry 一個幾分鐘嘅鏡頭係唔易，仲要重演舊時經典，少不免會有比較，先入為主覺得舊時嘅演繹先係最正確。老實講搵而家唔少演員都未必carry 到。

而係雲雲新演員當中，竟然有一條片合格有餘，一個演員一支獨秀咁彈咗出嚟。

一個不知名演員，藍天白雲嘅顧定軒。

我寫得好hard sell ， 但睇得出佢係個好謙嘅演員。

仲有曖味不明關係研究學會

套戲好垃圾

係又發夢唔係又發夢

唔敢講就咪柒講

好鐘意談善言真係睇完DIY2K 就走去search 佢個名
最近睇埋點五步覺得林耀聲都好正

支持樓主繼續寫

希望呢班演員有多d作品

呢套好好睇,其實套野都幾年前 又有你地講果班新演員 都做得好好
但係偏偏冇乜人識

連登好多小野花

成日都分唔到佢同陳嘉桓

另外仲有黃金化嘅凌文龍

花*

蘇麗珊？

點樣先做到

都未講胡子彤

學舌鳥係咪已經無咗

我都想知，佢反共再撐魚革嘅人嚟

演技好多都麻麻, 認真

睇下拍多d會唔會進步
佢哋需要機會

好想瘋狂吹奏聲b

港產片的
不了

痴撚線港產片都有人咁得閒睇

幸福的旁邊真係好正
好鍾意麥羲茵拍嘅片

要拍多D，所以肯做下viutv既劇都係好事

我就係睇完呢套《曖昧不明關係研究學會》先識呢班新演員
麥羲茵旗下嗰班演員好正

佢啲戲好屎喎，居然諗起哥哥

根本係比陳家樂借同佢分手而炒作新聞, 唔好忘記陳家樂係英皇嘅人

栢天男呢

好鍾意佢

個樣唔係特別靚

但好有感覺

佢ig:

子妤BB

但係做地產仔好好喎

好多個都係烈日當空彈出黎

係話就話新演員, 其實呢套都5年前, 佢地當年都已經有返咁上下水準
唯一係呢套唔出名, 冇咩人睇過有d可惜希望可以多d人留意下, 2個鐘小品故事都冇悶場好難得, 得罪講句, 我覺得好睇過29+1, 那一天我們會飛呢d

想睇張建聲，唔想睇蔡翰億

支持香港電影

上年金像獎搵左成班新演員拍片
模擬番一啲經典電影片段
顧定軒 梁雍婷

笑死 打頭陣俾人負皮

支持樓主

好鐘意Hanna

好撚柒喎 點解會覺得靚仔 毒撚樣

推

陳健朗（英文名：Kelvin Chan Kinlong，1990年11月8日－） , 一個可以接青雲班既人

同班同學露哂2點

Kaki sham硬係成日覺得佢個嘴脣好白

新勁廢游學修

佢果時清純到爆

佢拍ViuTV 網劇 風暴留意佢
跟住再睇佢幫軒仔拍《百年樹木》mv個陣已經有少少鐘意左佢

G殺同藍天白雲李任燊呢 ？

余香凝非同凡響做得好好
超似學生妹

套戲佢對白唔多，但將果種少年既鬱悶感覺演得好到位

江嘉敏

出生日期：1994年11月4日

江嘉敏17歲曾主演香港鮮浪潮國際短片競賽最佳創意獎（學院組）得獎作品《野犬與貓咪》，2014年透過主演麥曦茵執導的《曖昧不明關係研究學會》及港台劇而為人所認識。2016年，她第二部領銜主演的電影《此情此刻》入圍了《2016年日本福岡國際映畫祭》，以及2017年《第35屆三藩市亞美國際電影節》。

2016年加入Tvb 拍攝《親親我好媽》，2017年時大獲好評，而《不懂撒嬌的女人》推出的時候，被網友大讚有氣質有天份，絕對係未來巨星的人選。去年更在台慶劇《兄弟》更首次擔任第一女主角。

好開心終於有人開po講新演員
樓主po嗰啲都好鍾意
游學修真係好有港產片味
吳肇軒又係好有潛力 由有夢想嘅少年到恐怖殺人犯 佢啲內心戲好正
Hedwig喺非分熟女個造型好靚！
余香凝愈戰愈勇
岑珈其密密做 見到佢就好似見到姜皓文咁 加油啊珈其
最鍾意Fish 真係好有性格 可塑性極高 演乜都似 近期非同凡響扮特殊學生完全係融入咗
另外見到其他留言講藍天白雲嘅顧定軒梁雍婷
顧定軒有種無污染嘅感覺 大眾情聖已經留意到佢
梁雍婷企喺枱面咆哮嗰幕真係心都寒埋

凌文龍 黃金花 睇得出佢有好好研究自閉症嘅神情動作 又一個好強嘅演員

貪狼 G殺嘅陳漢娜 好特別 辨認度好高嘅樣
有種怪異風嘅美感

李任燊 近期嘅G殺 Don仔呢個角色佢做得好好！

何啟華 林耀聲 胡子彤 黃溢濠 盧鎮業...etc

其實仲有好多數唔曬 大家都係獨當一面有潛力嘅演員
香港其實有班一路向上游緊嘅新演員
有唔少其實都已經唔係新演員
港產片唔係青黃不接 只係大家需要俾時間新演員磨練
演技從來都唔係一朝一夕可以爆發 而係要經過時間浸淫
你無可能要求一個新演員去啱一個好似黃秋生做嗰類咁有歷練嘅角色

當然 唔代表要接受啲好爛嘅戲

不過至少 以上呢班演員 每一個都睇得出佢哋係俾心機做

所以作為觀眾 我哋應該俾機會佢哋有更多嘗試

加油

好有氣質 百年樹木個回眸 哇

咁嘅樣吹到又偉仔又哥哥

呢套每年都要重睇一次
真係好正

最憎林耀聲

鄺潔楹

出生日期：1992年7月2日

鄺潔楹曾就讀胡素貞博士紀念學校及聖公會林裘謀中學，2014年畢業於西雅圖大學（主修商業經濟學，副修天文及辯論），回港後則加入 JamCast Management 當模特兒，曾拍攝多個廣告。2016年，她加入無綫電視，主要擔任TVB娛樂新聞台粵語主播。

2017年，鄺潔楹在無綫電視J2旅遊節目《3日2夜》中因樣貌娟好和展示了豐滿身材而備受注目]，同年於該台處境劇《愛·回家之開心速遞》裏飾演「Venus」一角亦受到網民歡迎]，2018年加入該台資訊節目《學是學非》也同樣獲得支持

估唔到醒咗之後咁多留言
感動有巴打寫咗小野
其他果啲我都會整理㗎 等我

Tvb藝員
鬼有拍過港產片

陳漢娜唔係勁靚但有種好特別既味好吸引 上次G殺又做得幾好

冇錯 次次睇都諗緊唔同野

鄺潔楹除咗對波同個樣外都唔入流啦

想知G殺收幾多
中意Don仔可惜入唔到男配提名

係啊 視線好易畀佢吸引咗

想知點解會負皮，因為佢已經唔係新晉？
定為人仆街

TVB+愛回家好心就咪放上嚟

乜料

真係好可惜 不過男配今年競爭太大 個個都好正 Don仔可能要再浸下 佢一定會有機會嘅！

有無人講凌文龍？
黃金花做弱智仔做得好好喎

呢個就似樣d
幾靚仔

有講！每個動作都好細膩 入戲院睇之前無特別留意演員係咩人 一張白紙咁入去 真係會以為佢係真嘅自閉症患者

細公司冇背景都開始多機會
應該係casting實力強
校草冠軍出身樣唔會差啦（佢參賽嗰年好多人入咗行）

同埋佢演得嚟唔kam唔假個下先勁
希望佢之後有更好既發展

做特殊人士嘅仲有非同凡響嘅廖子妤 又係完全入戲 好佩服

凌文龍嚟緊好似同阿嬌做失蹤 好期待

但講樣呢個真係似返個明星
Btw如果好似外國咁電影演員拍下劇
劇演員拍下戲就好
多d唔同面孔

Tvb賣肉藝員仔冇討論價值

蔡潔 Jacky Cai

出生日期：1989年1月2日

好似講親新演員都會被遺忘的一位女演員，廣東出世來講發展，第一套電影《香港仔》就已經全裸做護士仔肉搏曾志偉，其他對手戲亦做得唔差。原本以為佢大好前途，或者因為個樣比較硬朗同cool？好似未有機會做主角。個人都喜歡佢在《踏血尋梅》及《大樂師》的演出，希望佢可以有更多機會。

代表作：
《香港仔》 (2014)

ViuTV劇《短暫的婚姻》(2018)

IG：

男神

睇左佢係Netflix 做疑似主角個套陽關道，覺得佢啲戲麻麻地，啲喊戲好老尷

代表作

陽關道

係睇左幾廿萬次了
但講左咁多年都拍唔成續集
楊美玲同何彥君個b今年都應該小學

仲有吳海昕
當年港姐大熱輸咗冇簽tvb 出去拍戲
不過好似冇咩機會咁

正呀呢套
王敏奕

黃溢濠
圍城嗰陣都好好睇

好靚

成日係mv見到佢，張敬軒首天才兒童，仲有火速救兵

佢個樣好呆好可愛

LM 樓主整得勁有心
最鐘意林耀聲由佢未紅已經J佢

表弟真係世界級

班友咩家底，星2代定富4代？
一黎做到電影

好多都係港台浸左好耐
一係就apa畢業

支持佢地
但有班長期好似為埋堆而埋堆咁
同埋個個ig都行文青路線 變相冇咩個人特色

談善言幾靚, 有D似初出道嘅陳文媛

講左咁耐都睇唔到陳漢娜

係, 條友拎哂光環咁
好明顯係自己公司記者扮突擊報導

呢到冇人夠膽提佢拍過連登仔最憎既tvb既救妻同學會驚一提就自降身價
但佢入面做毒L做得好似, 之後又變返型棍黑社會律師

英皇一貫低裝手法

哇幾好J喎。
英文名真係叫siuyeah咁型？

覺得佢似張震多啲（純外型計）

岑珈其

我都覺
BTW, 套嘢真係浪費生命

支持香港演員,支持香港電影

咁似王晶果條女 文凱玲既

中英街1號

講咗幾次啦不過未有圖咋嘛

我意思係正識介紹 樓主整左咁耐都無陳漢娜

陳漢娜Hanna Chan
1993年9月24日－）是香港模特兒、演員。於2018年憑電影《殺破狼·貪狼》入圍香港電影金像獎「最佳新演員」。

陳漢娜就讀香港理工大學廣告設計系，就讀大學期間被攝影師發掘，畢業後一次電影試鏡機會，參演首部電影演出（《殺破狼·貪狼》），並因此而入圍香港電影金像獎「最佳新演員」，亦曾表示很愛電影，但之前從未有任何演出經驗, 自小喜歡日本的陳漢娜於拍畢《貪狼》後，2017年時獨自去日本工作長達三個月，希望可以在當地體驗生活，透過當地的中介公司接模特兒工作，最終的結果是三個月內零工作，以致陳漢娜花盡六位數積蓄，並因壓力太大而患上抑鬱症。[2]但陳漢娜並沒有放棄在日本工作的夢想，至今仍然會不定期去東京，希望獲得更多工作機會。

睇左G殺，雖然編劇一般，但新晉演員黎講演技唔錯。
好欣賞佢為人低調，喺interview話自己唔鍾意用social media，又肯自己去日本捱過，講過一句最深刻係:一旦下定決心做演員就不會退縮，因為電影不是你一個人的事，而是命運共同體

呢個就真係收皮啦
係食正佔中條水
同埋上次女人揀男朋友個個節目搵佢扮男神姐
原本對佢感覺好中立
但見佢開post撐女朋友個下就真係...

佢喺一念無明做仆街仔幾好

林善呢？

廖子妤真係好正
個人覺得佢啲戲仲好過魚膠型
細節位做到足
睇落好有性格

胡子彤呢？

矮到咁都似個明星？

開 post 撐女友都好正常嘅

我想討論圍繞返各人嘅演出
講真我都冇咩興趣知佢其他嘢

佢 viu tv 做過幾個角色我覺得佢做得好搶眼

收皮啦游學收屌你老母

想屌jenifer yu 呢隻臭雞

Hedwig同Fish上年金像獎個造型真係好靚 好有性格
Sofiee同Hanna

陳漢娜 Hanna Chan ハンナ

出生日期：1993年9月24日

好喇講Hanna喇
第一次見個名係《貪狼》做古天樂個女，呢套我仲未睇，但當年好似都有提名新人，不過果陣覺得佢係model多過演員，直到代表作《G殺》嘅趙雨婷，佢個樣望上去已經畀人一種「暗黑」、「日系」嘅感覺，做厭世學生似模似樣。嚟緊《智齒》同《G殺》導演新作都有佢，仲拍緊套香港取景嘅日本片。

代表作：
《貪狼》 (2017)

《G殺》(2019)

IG：
痴線佢ig好似時裝雜誌咁

邊度有電影電視試鏡資訊，覺得自己好戲過油殼手

之前睇麥導ig 話差少少就搵到人投資拍續集
但係最後人地見小野個樣咁young擔正做男一
覺得票房冇保障 就搞唔成喇

我係上年見到有個女仔著西裝咁型
先識fish
再睇佢啲戲 不得了

好靚仔

WHO

上年佢地成班新演員D服裝好似都係劉天蘭包辦

佢地三個
蘇麗珊無意見
余香凝個look唔識欣賞
唯獨阿fish果個西裝look最招起我生理反應

係！
之前以為佢係好cool嗰類演員
但睇完骨妹覺得佢可以好柔弱
平時睇ig見佢同人嘅互動好可愛
著起西裝又可以好charm
真係好百變

好鍾意談善言加油呀
個個ig post都有like

英皇狗無一個信得過
包括張敬軒

譚善言嗰套好似係出自張蚊手筆 好鍾意

不過阿Fish個look完全有令人眼前一亮嘅感覺

顧定軒同吳肇軒都好靚仔

童顏Zenooo

Zeno koo 冇人講

佢做黑社會果時好衣冠禽獸 斯文敗類feel
好撚好J

陳漢娜係佢做model 講緊4、5年前已經好鍾意佢
Btw終於有

裸露呢?
最重要嘅嘢竟然無?

林耀聲 Lam Yiu Sing

出生日期：1989年7月3日

其實佢都係出咗道10年
外表黑黑實實，好多角色都好似沉默寡言，個樣陽光得過分。由《烈日當空》怒榮到《點五步》中的阿龍，終於打返啲名氣。不過要認衰仔，佢最近拍的幾套《兄弟班》《起底組》同《入鐵籠》都冇睇，票房亦唔突出。
好矛盾，都想多啲睇佢又偏偏呢幾套題材都冇咩興趣 睇維基佢有份做《風再起時》，雖然應該係小角色，但到時我會留意㗎！

代表作：
《烈日當空》 (2008)

《點五步》(2015)

IG：

嗰套戲係講佢日日打機吸毒d frd
後尾從良之後有變返精神樣

覺得呢批新演員表現好過近年新歌手好多倍

烈日當空好撚正

真人又高又型

呢套好撚正 睇完呢套先返去睇烈日當空

睇左家和萬事驚
我諗同類角色金城安會出色好多

一裸露就咁多正評

林耀聲係入面套戲真係不得了

留名

似Angela Yuen

高?

我睇嗰陣都覺得俾金城安做會好好多, 吳肇軒做得超浮誇其實佢啲戲都幾飄忽
同埋哪一天超鍾意蘇博文, 完場佢地嚟謝票即時幻想破滅, 原來真人咁MK

Fish

加油

好欣賞樓主整依個post
一直都好支持新晉演員 希望香港人可以好好認識下佢地支持下
Btw游學修仲有做起底組同中英街一號

湯加文

屌見到呢隻臭雞
呢個post可以完

胡子彤 Tony Wu

出生日期：1992年4月16日

棒球港隊第一次拍戲做棒球手，無疑在《點五步》中係最多發揮同最搶嘅角色之一，仲拎埋金像新人。上年《逆流大叔》拍住鎮宇加潘燦良黃德斌都唔失禮，不過會覺得好似次次都做古惑角色，唔知佢做愛情小品會點呢？

代表作：
《點五步》 (2016)

《逆流大叔》(2018)

IG：

記得佢成日做正義使者
夾帶過料話Ben哥係邵子風嘅人就即刻出嚟追擊

除左游學修無個識
要惡補下港產片

睇過佢幾次訪問
佢講野完全9唔搭8好似食左丸仔咁
佢做硬照model算罷啦

點解頭兩個都咁多負皮
仲以為游學修會幾受連登仔歡迎添
另外余香凝都係因為陳家樂果單野比人感覺差姐
其實局外人都未必知咩事 咁快下判斷去憎一個人？
我覺得真係純粹炒新聞多 咁樣對佢真係好唔公平喎

利申 非佢地fans 純粹睇過佢地啲戲覺得佢地都ok有潛力同對佢地感覺唔差 逆流大叔好好睇

點五步 - 柯煒林

中二病囉 佢個格同吳肇軒條女一撚樣
不過佢做戲係ok

呢套過佐咁耐 唯一一套愛情觀係永遠都唔會過時

吳海昕呀！

淪落人個菲傭女主角都值得大家留意下
雖然係菲律賓人

演技嚟講睇好廖子妤, 梁雍婷, 凌文龍同顧定軒
個人就私心鍾意吳肇軒, 岑珈其, 林耀聲
仲有個馬志威都唔錯 (佢同babyjohn仲算唔算新人?)
支持呢個post
幫啲新人提高吓知名度

吳肇軒真係麻麻地 睇過佢逆向誘拐同翠絲 做得幾浮誇下
要繼續練下 但最怕佢演既角色易定形

余香凝就真係估唔到做得咁好 好自然 咁多個之中最好係佢
但感覺得上做唔到 一個人帶哂成套戲 既感覺
會係行配角路 ?

陳家樂真係好撚嘔心

白只算唔算

入黎就係為左支持佢，未來影后

佢地全部聽日撞車死

漸漸個MV 男主角？

阿談

黃定謙！

第一眼睇以為袁澧林

後面係咪有個粉字

點解仲未有袁澧林
樓主點做野

曾樂彤單野

蘇博文

唔係太鍾意袁澧林

追得好辛苦呀 終於到佢

如果Babyjohn算
咁顏卓靈呢？

正版袁澧林

未撚聽過

偽毒可恥

不如男女新演員各整個排名

樓主同我整李任燊profile pls

校草冠軍原來已8年前
拍電影前係廣告王
依家又拍緊tvb劇
救妻中佢做得最好

冇咗啦

鍾意左hanna好多年

Viutv啲嘢永遠眼高手勁低

岑珈其雖然唔係靚仔，但佢真係好勤力一直都進步緊，我都想佢多啲人識

小野

當年Form4佢嚟過我學校做sharing，仲一齊睇《戀愛不明關係研究協會》真係好正

談善言
Fish
Kyle
都拍過diy2k

打錯

吳海昕 Sofiee Ng

出生日期：1989年8月25日

睇名未必記得，但講「民間港姐」可能有印象。N年前選港姐大熱倒灶，唔緊要，成為演員先係佢夢想，之後仲去美國紐約修讀演藝課程。 然後 ViuTV劇《賤民20》做過女主角，角色打扮同性格都好weirdo，套劇亦唔係個個杯茶，但的確有種可造之材嘅感覺。港台劇《火速救兵IV》做救護都有板有眼，做唔到港姐冇所謂啦，而家嘅佢係可以同人講「其實我係一位演員嚟嘅」。

代表作：
ViuTV劇《賤民20》 (2017)

港台劇《火速救兵IV》(2018)

IG：

佢同陳家樂嗰套呢

Lm

港台真係培養演技溫床

李任燊同湯加文就校花校草冠軍出身

不過湯加文後勁似不繼

有無人識柏天男 痴撚線勁撚靚仔

你指佢演春光乍洩個條？
真係好正
黃進都導得好好

好奇一問顧定軒係咪hehe 由yes已經知呢個人 五官仲靚過女仔

胡卓希好型

Creamy ?

唔鐘意social media?真咩
明明之前同Christy lai Stephanie mak嗰班勁fd
做乜拍完戲突然性格銳變

周祉君

金像獎著裙都好靚

冇藍天白雲梁雍婷？

SOFIE好正

返緊工唔會走佢數㗎

呢個post比大家知道香港電影唔係得古天樂張家輝劉青雲 唔好再用青黃不接呢個籍口做唔睇港產既原因 你話你唔想睇我都無咁嬲 用啲垃圾理由踩港產真係忍唔住 新演員呢到有一班

岑珈其陽關道啲戲好撚老尷喎

Ranya李敏

Agger

佢好似有女朋友

遲下過春天睇下佢咩料

以前演員靠tvb訓練出身
而家變左港台

堆新人名都未up得出都成30歲
真可笑

陳漢娜啲戲明明屎到仆街...
睇貪狼個陣完全出晒戲
個個都話好戲
女新人嚟講Fish同梁雍婷一定係最好戲

好撚憎佢

逆向誘拐條女先正

馬志威 please

LM

吳肇軒可唔可以嫁畀我?

小野呀我愛你

Ranya 李敏

好似係咩人識佢，又好似依家識佢嘅人都以為佢只係Viutv旅遊節目主持

如果有上youtube，上年有個廣告可能有人睇過，係IKEA2018嘅廣告

有睇RTHK嘅人可能都見過

電影都有不過都係小角色，希望佢會有多啲電影電視出街啦

Friend都唔得，係唔會用social media 做sponsor 廣告，唔會跑步食野全部都要po哂比全世界，係唔鍾意用social media，個人少用，咁social下唔得？😂

劉俊謙

冇拍電影
但我睇佢viu tv 都好演技下

以前睇yes見到佢同Chloe so咁mk 真係冇諗到佢地會拍電影

非同凡響 都唔差

Sabrina有咩問題？

真咩 佢拍好多hehe戲 搞到定型左佢係 拍得好自然

Chloe so yes個時都唔覺佢正 宜家愈睇愈正

我都覺

你們的男神美人又吹奏
美墮入情網 聲卻在網外看 始終不釋放。。。

屌! 呃負評

叫我

佢係我表弟

我都係!

顧定軒喺zanga、2boys3girls年代就成名㗎啦

但個樣一直都未發育咁

個樣好騎呢下喎

不過有特別嘅氣質同做戲唔差就真
但個外型可能好局限戲路

係因為你成日搵白粉咋

google search 跟唔同人cookies個個唔同嘅

又係做過div2k
其實港台真係好撚有眼光

個個都廿中廿尾

依家香港電影死到咁

碌幾年都20尾30頭啦

第一次不是你個鄰家男孩feel

做得天王都五六十，天后都唔後生。
好彩亞洲人個樣咁後生，都仲做到好多唔同類型角色。你話鬼婆，就真係未必有可能成三十歲仲走做學生妹

無計啦，之前有斷層，依家開始返，永遠都唔會遲。

誰都mk過算啦呢啲過去嘅嘢唔好講
依家有進步做得好就得

係
都斷層咗成10幾年
陳冠希余文樂之後好似無乜邊個新人再擔得起彈得起

係
MK過好過大劣落嚟或日日果150

呢個就咪撚提啦
死臭雞 戲又屎

依個係一個好好嘅平台，雖然港台電視好似係小眾先會睇，但自製節目同外購節目其實都好高質。

Y2K年代

大丈夫？

但DIY2K當年係仆咗嘅

你睇佢啲負皮多到咁就知

第一次search佢 個名

從來冇search過白粉字眼

對，今朝忍唔住再回顧
仲有做對手戲嘅表弟
Timing 捉得幾好（雖然只係得一兩句對白）

請相信自己想相信嘅事

新片《墮落花》開鏡儀式 又有佢

女一係溫碧霞
男一係關智斌
乜咁弱雞

其實我頭先search都係咁 排第二

雖然大家都唔like大台or atv
但佢地的確需要經歷tvb呢d拍劇地獄
先可以磨練出真演技，其他台唔夠密
除非本身有拍舞台劇or有天份如張繼聰

依個年代已經上網，電視已經唔係唯一同主力接受新事物嘅媒介，港台節目已經係變咗學生通識堂先會睇嘅台

嗰時後生應該係睇咩巨聲幫，Kpop。再之前少少就睇𡃁模。最hit嘅電影係春嬌志明，所謂電影新人就係𡃁模拍電影，例如AB同Dada。

仲邊有人睇港台

睇還睇
quote乜撚丫
樓主d野loop撚左好多次

tvb
依家連拍劇地獄都唔係啦
播晒支那劇減產無$開劇

點解佢咁多負評嘅？

quote
都唔俾你都好惡下喎

可以留意下余香凝，廖子妤都係古天樂旗下公司藝人

李任燊

古天樂旗下公司

咁應該好多$開戲

佢係細公司
好似係顏卓靈果間

係喎大家點睇Cherry Ngan
開頭個勢咁好
之後就..

全世界都進步緊
係得佢仲要入中國市場，Atv都死咗第二次啦大佬
唔係話佢完全無進步
而係個管理層一日唔變，成效都唔會好

唔緊要啦，依然一樣咁多人睇tvb覺得佢好
有比較先知咩叫好同壞，班人有比較下都仲會揀tvb，證明佢水平都係得咁多，都證明tvb係有佢存在嘅價值

好多都係古天樂個間

唔出碟既話應該冇咁黑人憎

顧定軒個樣似女仔到成個TB咁
不過好靚仔

呢個真係好無辜
明明都冇做過咩越界嘢
又冇自稱文青女神，係啲傳媒自己講
冇喇喇就俾連登仔blacklist

不過最開心嘅係𡃁模文化終於消失

唔係話個個𡃁模都無料無心都要睇唔起

但其實只為搵快錢無熱誠就唔好浪費資源，好多人都有資格代替佢哋拍電影、唱歌、拍戲

仲有始終整得太過頭，個個一樣樣，喺資訊爆炸嘅年代根本記唔住佢哋，根本丁完就算

依家依班新人有無整容我唔知啦，但至少整完都仲保存個人特色唔係一式一樣

𡃁模嚟講 我覺得娜姐轉型轉得好成功
愈嚟愈有女人味
29+1做得好好

可以睇吓

狂舞派
蔡瀚億
顏卓靈

我入場睇咗兩次

BabyJohn超nice
好懷念十幾歲嘅顏靈

梁雍婷 Rachel Leung

出生日期：1993年5月26日

原來係中泰混血兒 首部電影《藍天白雲》做冷血殺人學生，片中校長室爆發一幕及殺人果幕堅令人心寒，不過呢度應該冇咩人睇過。上年金像獎新人同凌文龍爭，坦白講雖然輸咗，但真心覺得Rachel表現絕對不比下去。

代表作：
《藍天白雲》 (2018)

IG：

Rachel藍天白雲真係做得好好，唔知點解佢可以做到殺人犯嘅眼神 （上三白/下三白）

劉俊謙？ 不過冇拍電影

大衛
之前想睇佢同法拉子華套舞台劇

個種冷血真係好眼前一亮

藍天白雲有睇，做得真係好好

吳肇軒譚善言

其實吳肇軒同游學修係中學師兄弟

黃定謙呢
雖然未睇淪落人

好撚正呀屌你

係咪演秋生個仔？
可能筆直有限，佢出場次數唔算多，不過都有潛質

高汁post 樓主加油

你班仆街可唔可以好再quote樓主
長撚到

仲有邊個？

Sg個yanny
麥子樂，有拍一念無明

麥子樂又係正
6luck哥

不過佢唔新啦
仲3x添

但都無乜戲做

有冇人有興趣講下王敏奕雖然都出左道好多年了但影壇黎講都算新人

係咪去咗第二度發展
利申 有睇六弄咖啡館

多謝古天樂
係佢肯投資港產片 又搞公司
令到我地識到咁多新演員

好鍾意佢 好靚啊初戀日記啲look

17年金像獎最靚係佢

係呀好gfable 🥰 烈日當空已經開始睇佢了，之然仲有曖昧不明同大台套M Club雖然唔知私底下份人點

上年咪有同鄭中基嘅大樂師
不過冇乜人睇姐

之後*

黎緊犯罪現場有佢有冇睇大樂師呀 不過最近真係冇乜戲有佢份

我有睇前度！睇嗰陣覺得個仔令人眼前一亮 後尾先知係佢

我意思係個重心

btw 大樂師首歌好好聽

大樂師未睇啊 剩係睇咗trailer同聽歌 遲啲睇返

期待犯罪現場 成個cast都好吸引

咪post tbb藝員啦大佬

剩係入嚟支持Fish
當年睇同班同學發現有個女仔幾靚
初頭成日撈亂佢同Angela Yuen
後尾follow 開先發現佢著老西有英氣

其實jason wu 胡卓希咁嘅外型點解一直無人搵佢拍電影
雖然我知選角唔一定係高大靚仔，但點都值得有個角色呱

三夫四眼佬
演活哂濕鳩，咸濕，腎虧三種狀態

支持Ran爺

呢個真係唔識 比較少留意電視果啲

仲有個最近簽咗英皇嘅整容雞—郭奕芯
佢個名同佢個樣都咁百變
以前有睇yes應該知道邊個係小蕉，佢就係小蕉

不過分分鐘都係小配角 始終套戲咁多人

蝕日風暴又演得唔錯嘅

唔怕 做得好睇配角都可以好出

佢都有拍電影，但真係小角色
希望可以見佢多啲啦，好驚喜上面巴打鍾意佢

係社工室爆發，唔係校長室

戲入面，佢一邊R個心，背景一邊倒數
嗰段都好正

sorr 因為成年前睇了 淨係記得個老豆發皮帶果下爆 勁震撼

岑其
林耀星
顧定軒

太後生
到嗰時又屌人發明星夢 書都唔讀 死mk

最先認識佢 都係viutv節目

朱鑑然好靚仔

逆向誘拐個西裝look

今年用佢地黎做嘉賓主持 真係好有心

顧定軒 Zeno Koo

出生日期：1994年9月19日

《藍天白雲》除咗有Rachel突圍而出外，佢嘅Partner in crime 顧定軒都不能忽視，外表柔柔弱弱乖仔樣，如果霸王別姬要翻拍我會諗到搵佢做程蝶衣。 上年仲有《翠絲》飾演黑仔年青版，照鏡果幕演得好有女人味，同外表剛陽嘅黑仔又形成到個對比。

代表作：
《藍天白雲》 (2018)

《翠絲》 (2018)

IG：

靜係唔識5, 6個
其他都睇過佢地演出

一見到肛交敏就飛

其實肛交敏又衰咩

冇跟開
游學修點解咁多連登仔唔鍾意?

高質po

承傳

唔算新啦
唔通逢係上唔到一線嘅都叫新？

盧鎮業好正睇親佢做戲都俾佢電親

原來有咁多 每人一個profile 整到金像獎都未整得完

有幾個本身電影學院幕後出身
游學修APA
陳健朗盧鎮業湯加文Cityu cm
陳健朗中埋首部劇情電影計劃

屌你真係無人識柏天男？

除咗L風暴仲有冇代表作 ? 不過個feel 好似金城武

做咩搭的士呀 好有錢呀你

無嫁 鬼叫你整親咩

嗚哇

絲打們改username好有型

望下佢ig post相幾密先 唔鍾意用social media

心地唔好
黑心
搶人老公
扮野

咪囉
係IG扮文青仲識d乜

吳肇軒
凌文龍

每次諗番黃金花入面句「嗚之麻麻」
都好佩服凌文龍

嗚之麻麻 黃金蝦

老老豆豆,佢呢種個樣有少少怪又好肯搏上位嘅女演員其實最易跑出,外國人鍾意呢TYPE應該會多機會做主角.

本來話想做導演

睇返上年最佳男配角既片
游學修真係要學吓收聲

性格嚟
你睇杜汶澤都唔會收聲啦

原來咁重戲

點解重未有黑仔姜皓文
黑仔Reborn

杜小喬

呢個先似明星架嘛
上面太多無乜明星相

老實講同金城武無得比喎

同埋今時今日演員唔一定要靚仔先上到位
世界各地都係

小野可塑性極高
睇完表弟再睇曖昧不明, 認唔到佢係個mk

劉頌鵬
又係校草出身

唔係淨係靚仔
起碼要有d明星相同氣質
唔係好似街邊mk咁

啱啱loop翻上年金像獎宣傳片啲新演員cast經典電影嘅片
個人覺得顧定軒做得最好
王敏奕都唔錯

樣衰就係貼地 ?

陳嘉恒好唔好意思

坤哥有戲拍 咁佢都得啦

陳嘉恒10年都有喎

其實都幾悲哀 做咗咁多年都浮浮沉沉咁
不過參與得總有佢原因嘅 算唔算係後生一輩嘅打女？
加油啦

陳嘉恒出道早，26歲

孖軒打頭陣壓軸

應該代表睇好佢？！

呢條垃圾拍Netfix套陽關道啲演技廢到

呢個post好正支持！
ps大家試下唔好quote埋圖 del左個img佢追po睇到眼都花

低谷過後，希望香港電影谷底回升

導演問題
烈日當空，點五步同非同凡響都做得幾好

劉頌鵬 23歲
校草UStar出身
主演過2套無人聽過嘅片

平和基金
係咪啲維穩嘢？

表弟真係好正

自從拍完點五步，食撚左沙律就無咩出現咁

想八卦問下triplesartiste starzpeople係咪都係古天樂嘅（one cool jam cast擺到明係天下一啦）？ig follow開嘅新人好多都係呢幾間，佢哋又成日好似好friend咁。

蘇麗珊 Cecilia So

出生日期：1992年8月6日

model 出身，樣子唔係好標青但又cute cute 地幾得人鍾意，《哪一天我們會飛》同兩位年青男主角一齊彈起，不過之後嘅作品我只睇過《逆向誘拐》，叫做ok啦冇咩特別，不過可能因為套戲好難睇。期待佢有更好角色。

代表作：
《哪一天我們會飛》(2015)

IG：

成個po好大浸viutv味

係咁㗎啦
發哥劉青雲梁青雲周星馳咪又係tvb出嚟

曖昧不明關係研究學會 啊

佢個感覺好直率唔做作
感覺好過袁澧琳

係咪得youtube 有得睇？ 唔覺有出過碟

我都唔覺有

袁澧琳有咩唔好？純粹想知
不過我自己好鍾意Ranya
如果佢朋友有睇麻煩SD畀佢睇

babyjohn 算唔算新?

算係多人識唔駛介紹啦

點樣搵試鏡機會

同顏卓靈一樣
MC32直頭無佢

唔係想騎劫，想分享咋

韋羅莎（英文名：Rosa Maria Velasco）

舞台劇演員出身，秋生都讚好
有拍過《分手100次》，《暗色天堂》等電影，2019年會睇到Juno套風林山火佢嘅演出。

Rosa係Juno上一隻碟嘅寒玲

佢可能唔係一般港男鍾意嗰type，但我覺得佢好靚，有天份有才華。絕對值得更多演出同更多人認識

Ran爺存在點唔高
我第二次睇「哪一天我們會飛」先認到林海峰鍾意個北姑係佢嚟

棟篤特工開始留意佢

條片入面嘅angela靚到痴線

曾經見到游學修repost狂舞派3嘅casting招募
你可以留意下 或者鮮浪潮嗰啲可能都有

真心正 我睇咗幾次

頭兩個都出晒游學修+余香凝, 其實你係咪想搏負評

想做下路人甲

我有小小鍾意左佢

我記得佢YOUTUBE有段片講普通話超廢
我諗佢喺《哪》入面嘅普通話都係苦練返嚟

我覺得佢似後生嗰時嘅葉蘊儀（無baby fat version）

佢做到個種頹摺毒學生妹個下正

推到多d人睇

蘇麗珊

原來佢地拍拖

上岸啦唔憂做咁

其實佢本身都靚嘅～

岩岩拎埋舞台劇最佳女主角

樓主快啲同我整李任燊啦

冇袁澧林個Po已經收得皮

靈魂相認mv

睇埋中英街一號 佢扮少爺真係好有果種感覺
無得輸

G殺一定好過貪狼

好似當初蘇麗珊就係因為顧定軒飛左游學修

其實佢哋嗰陣好似只係約去影呃like相

好姊妹咋
？

顧定軒女人咁

又醜又唔好戲， on9 評論

馬志威好靚仔
但啲戲

戲屎咩？
冇睇過佢d戲

G殺幾好喎

屌 嗰陣為咗入場睇小野逼住要睇埋游學修
好彩套嘢幾好睇
但感覺冇游學修會更加好睇 好出戲

佢同白只小人國好正

白只真心正 踏血尋梅

卸膊操

王菀之都好搞笑

認到幾多人

凌文龍無化妝好老

陳漢娜個IG日文多過中文,又改埋漢娜呢個日文名
唔講仲以為佢做咗日本人
BTW,loop過佢IG早期D相,佢同張蔓蔓真係識咗好耐,由讀書到依家出埋道

同其他2字頭新人比,佢已經係師兄級

中英街 垃圾戲

岑珈其佢好努力做演員
烈日當空 港台 獅子山下做地產 個陣已經好留意佢
依家終於叫做開始捱出頭

女演員睇好

Fish
余香凝
王敏奕

Mr. Panda係上兩集小人國我最憎嘅場囗

男演員仲有 小野 林耀聲

見到啲咁嘅陣容
唔怪得港產片要收皮
諗起古天樂一個擔起成個電影業都覺得辛苦

不知所謂 話緊你啊 樓豬

原因?

余香凝真心覺得佢d戲幾好

開頭睇骨妹已經覺得佢好搶眼 之後再睇非同凡響 就知道佢真係做戲既材料

個個初出道就可以拎影帝影后咩 個個都係拍得多先越嚟越好戲
張曼玉拍咗幾年青春喜劇先有演技代表作

同埋啲演員又唔係我簽嘅 你唔滿意佢哋咪講下點解囉

前幾年舊有嗰啲咩顏卓靈果埋 咪一樣收曬皮
路遙知馬力日久見人心
咪話我唔睇死佢哋啦
幾年後咪知呢班友咩料
我就覺得冇乜邊個掂
暫時未見到好似舊果代 張家輝 劉青雲 林家棟 嗰堆咁有潛力嘅演員

依三個冇樣嘅演員如果依家咁嘅市場先出道
又冇咗無線亞視磨礪演技
真係唔知會點

因為顏卓靈無地方/平台磨練演技

顏卓靈以前好似有玩天比高
最近好似拍咗套強國戲

春夏

黃貫中: 3年後仲喺度先同我講

算啦
香港大把人講乜都只會對自己人特別mean
let’s agree to disagree

做人唔好咁無知得唔得

第一次睇佢係做幸福在身邊

港台一直比人感覺就係上一輩先會睇既野 但見到佢地好努力打破依樣野

佢真係好正 成個feel都好特別
早期覺得佢同Angela yuen好似樣
但而家既佢正過Angela yuen多多聲

係 但條片入面比相靚好多

好似只係fd

知唔知tvb最叻係咩？
係埋沒人才啊！
講真 真係能夠係TVB“磨練出真演技”然後上到大銀幕依件事已經係幾十年前既事 姐係周潤發 梁朝偉 周星馳 個堆
依加TVB跟本就係睇住班C9口味去做 完全無質素可言
諗啲野 因為班管理層 搞到仲停留係廿年前咁
試問近期有TVB有幾多套劇係真係好睇 劇情唔尷尬？

顏卓靈上年既大樂師係女主角 最近去左拍網劇 但遲啲犯罪現場又有佢

佢新人果年好似有末日派對入選新演員

其實真係咩
Zeno同蘇麗珊好似不嬲都係frd，由蘇同緊修一齊到而家都係
加上蘇麗珊同修散完無耐就有條仔係圈外人

有無講麥詠楠

最近有套入鐵籠
我有睇，其實未去到想像中咁爛
不過票房仆直

你講下間野有邊個藝人？
游學修就係簽左古天樂

其實點解會有杜小喬

真心想知點解逆向誘拐難睇
我覺得幾好睇
本土元素>偵探

拍拖？
邊到有講？

依幾年睇港產片睇到最嬲嘅一套
眼高手低，當觀眾係白痴

triplesartiste,one cool jam cast=天下一旗下
starzpeople=燒山有份

港版戰鬥天使

你可以google 梁家輝 無磨練過演技
還有好多人 無磨練過演技就直接拎獎

係因為你無睇過今晚打喪屍
好似係近幾年最爛 沒有之一

有啲人天生就識演戲

李任燊 Kyle Li

出生日期：1988年11月28日

之前睇過ViuTV《詭探》做西貢結界失蹤者及《藍天白雲》飾演Stephy 老公，發揮未算好大。真係去到《G殺》飾演阿士保加症學生先真正睇到佢嘅潛質，開始記得佢個樣，記得佢個名叫李任燊。
p.s. 原來佢有做tvb 劇，不過冇睇。

代表作：
《G殺》(2018)

IG：

我認同依家係少機會比新人
但依家新人 都少左好似以前個d 一出來就令你眼一亮嫁感覺

可唔可以舉例講下邊個位嬲

過春天個人嚟講唔好睇
結局爛爛地 有頭冇尾咁
拍上水拍到唔上水咁 不如唔好拍
湯加文啲戲同個角色冇乜深度 如果以青春片嚟講 係正常發揮 但只限於青春片
啲對白似足警訊同etv
亦冇高潮迭起
如果想睇就唔洗咁高期望

女主角係咪大陸人？

上網睇女主角係佛山人 男主角都似似地（睇真名亂估）
不過一口算流利嘅廣東話
套戲本身都係大陸果啲電影人計畫
智叔同江美儀冇乜機會show到演技
而且有啲scene都係無無謂謂

湯加文以前好似係寰亞
大公司但冇咩做

彭浩翔套恭喜八婆有佢

張柏芝 天才演員

樓上除左李任燊,冇咩係靚仔
比起大陸同韓國同齡果啲計

湯加文把聲太膠太造作
喺戲院真人講嘢扮晒可愛

李任燊前幾年仲靚仔
依家殘咗

你講謝票時？

有冇人覺得李任燊同之前全民造星李奧仔幾似

我個人真係少留意港產片 但廖子妤同吳肇軒, 因為拍過張敬軒百年樹木MV 係幾鍾意佢2個在入面吳肇軒毒毒地到大個見返廖子妤, 隻遺憾係少有音樂MV我會記著 希望佢2個發展會愈做愈好

佢做《踏血尋梅》幾正

嗰日導演急住返北京 開映前謝票

又估唔到
佢個樣唔係可愛型

胡定欣

下 睇咗金像獎段片 感嘆咗句香港有好多靚仔

有時間都可以睇嘅

係hkiff睇咗 唔算差

J死

之前咪po過YouTube link

陳湛文 Peter Chan
拍三夫嗰個，寫咗未？
我覺得佢幾特別

又係D1Y2K果時最型

睇漏眼tim

都好多年前了

嗰時真係好靚仔

未

講起蔡潔,佢D廣東話同一般香港人幾乎冇分別,應該係因為廣東人原故
早幾年佢上真PK,佢係唯一一個女仔可以一口氣飲晒成杯PK shake
我有時懷疑佢係唔係強國特務來

細個睇yes!!成日見到佢

不過外型所限
Carry唔到好多種角色

但某d角色會好啱佢

睇翠絲嗰陣無為意係佢

我都係睇完個mv留意佢地
兩個都好有戲，一轉落dahlia到 即刻出哂戲
最尾芳芳個回眸

柔弱男仔個啲佢真係fit哂

被bully嗰d都啱

佢上年金像獎宣傳片，翻拍春光乍洩做我朝偉角色，衰仔又做得幾好 短短幾分鐘嘅clip情緒拿捏得唔錯 睇好佢呀！！

咁你應該要睇下那一天我們會飛

吳𦘦軒知自己有色盲個個眼神！！

特登入嚟支持
表弟 我真係好鐘意你㗎

Fish啲眼神好靚

Fish呢種樣係女生男相
似盧巧音

原來有咁多小野fans

不過我係仔都覺得正

冼色麗D廣東話都好正

又未至於男人樣 係好順眼同埋有英氣

廖子妤 Fish Liew好似愛回家嘅大小姐，好有氣質

Tvb嘢就咪拎嚟比啦

可能覺得我誇張 但MV個下眼神見返佢舊時個髮帶再望向吳肇軒個下 係吸引左我

唔誇張 佢啲眼神一向都好吸引人

你個名
邊位呀軒

張敬軒個軒唔好錯重點啦

啲人成日話佢似袁，一啲都唔似
Fish眼神犀利又有神

Fish啲戲真係高幾班
後生女演員嚟講佢真係可以講排第一

利申 fish同angela兩個都like

黃金花太垃圾

諗返起張柏芝真係天材嚟

一次淫照事件就打沉佢係觀眾損失，之後仲變成話佢二仔係同陳冠希生

仲有傳因爲佢態度差姓向嘅封殺佢

前者明明佢都無錯

前排綠衫謝姓男子195cm對腳長到
搞到顧定軒好似未發育咁

睇漏咗
中間嗰個劉頌鵬仲矮顯得

爾冬陞

真！重溫左好多次！好鍾意黃溢濠呀

逆向誘拐爛過今晚打喪屍

逆向誘拐係睇trailer都已經知爛, 比點對點差好多

你有無睇過今晚打喪屍先？
今晚打喪屍已經係地獄級爛

有睇，但硬係覺得冇逆向咁差

強 當年差d睇左今晚打喪屍 好彩等一等
唔係睇左 可能以後唔睇港產片
我睇影評 都感覺到今晚打喪屍個種爛
有時候港產片太多伏 真係要等等先睇
例如g殺 應該都伏 三夫唔岩口味
Btw 睇左淪落人 好好睇

向生係訪問有爆過，唔係有傳

g殺係演員同風格太強救一救
三夫好明顯冇以前陳果咁好睇

我比較重劇情同邏輯
睇戲多就知自己需要咩
所以g殺一定唔岩我
玩隱喻 唔岩我

仲有個談善言 佢2個我覺得做戲幾吸引

成個post除左余香凝 討論埋晒啲根本上唔到位唔會有大導演睇得上既人
要討論就討論下埋到堆既柏天男 馬志威好過啦
起碼古天樂/王晶呢啲大導演會用又靚仔
個啲拍埋啲小電影又樣77既游學修就算9數啦

余香凝 廖子妤 游學修 吳肇軒 胡子彤 都簽咗古天樂喎

栢天男其實都36歲 雖然係新入行 但年齡對比以上提過既新演員都相差幾多
我未睇過佢套戲 唔知實力如何 但年紀會係考慮因素 唔知可以拍多幾多年
馬志威就.....睇過綠豆 睇到好尷尬
其實上面好多個新演員都好有潛力 依幾年都多左作品
男既吳肇軒 顧定軒 小野 林耀聲 岑咖其 陳仕燊都幾好 其實游學修戲又唔算好差 不過觀眾緣差到咁就難搞啲
女既fish 余香凝 梁雍婷 陳漢娜 談善言 吳海昕
依啲係我會期待佢地新作

游學修簽左古生應該會收下囗

點解冇人講下黃溢濠嘅？
溢濠我支持你㗎

談善言幾好

係啊之前有講
非分熟女個造型好靚啊！

翠絲

咁三夫同G殺都千祈唔好睇

外形好好
但暫時見唔到演戲天份

圍城個陣演得幾好 童黨 自閉仔 學生

性格嚟
邊有咁易收口

而家簽左王晶間公司

王晶

總係覺得佢會變90後版王三日

邊個王三日 ？

痂心情長劍

英王班狗最叻做埋啲炒作新聞踩人博見報

其實英皇果套宣傳方法都out晒啦

呢幾年都有留意呢一班新血
因為咁而睇多咗港產片
作為90後,睇住堆同齡人成長,感覺好奇妙(情況好似老豆老母睇發哥朝偉劉華個代咁)

樓上有人提烈日當空
仲記得十年前讀asso個陣要睇呢套戲
依家回頭望返,咁就十年,我同戲入面班角色都就來29+1
戲入面有人問5年後會做咩,睇到爾爺張合照,王敏奕,聲聲,kaki都係到,但已經行唔同路,已經係11年後既事,呢個就係答案

金像獎一推
做完再update 返啲profile

[集中討論] 第38屆香港電影金像獎頒奬典禮

討論po

琴晚kaki同白只D互串好笑到

黃溢濠
李任燊
朱鑑然

3個最靚仔，新人之中

aggar?

小野完勝

小野唔靚仔不過charming

講靚仔應該係柏天男啦

柏天男果種樣我唔like 好dirty咁

仲有個195cm謝高晉好似幾好

仲高過黑人

黑人一拍埋去柒晒

咁黃溢濠、李任燊、朱鑑然都靚過佢

係
得個高字

我都覺得朱鑑然李任燊黃溢濠3個最靚仔
排名分先後

演技就李任燊黃溢濠朱鑑然
排名分先後

女仔黎講最睇好余香凝、廖子妤 、梁雍婷同陳漢娜

廖子妤 梁雍婷 演技最好

好立克

由睇佢做表弟已經覺得佢好charm好好睇
雖然佢唔係典型嘅靚仔 但真係好可愛 我真係好鐘意表弟㗎

不如整個男女排名

32人中

KYLE

陳漢娜呢種fashion真係恕我唔識欣賞

真係幾靚仔希望紅到

排名關於啲咩？

無林加棟？

見到尋晚林耀聲同王敏奕同台
有衝動想問句：張氏情歌幾時有電影？

仲有漸漸mv嗰pair尋晚又係一齊出場

得閒可以睇埋港產片討論post

[入場支持高質港產] 最新香港電影討論區 (3)

[港產仔快啲入]港產片專區

（傾舊戲或者新都得，係港產就傾）

我都希望
佢都越來越多嘢做

李任燊一定會紅

呢位巴打有啲道理 係好多位演員都唔錯
但應該係想講 李任燊 ？
陳仕燊係supper moment/鐵樹蘭 個主音 好似無拍電影(?

Btw 小野 係正

Gigi Cheung 同 Sabrina Cheung兩姐妹都幾好

係囉邊個陳仕燊?

最鐘意談善言

好貼留名

係喎 打錯左 sor9

識貨
一個同班同學一個女友,吳肇軒前世做咗咩好事

真係拖友，molamola 肇軒

囂㗎係
睇過佢上杜汶澤啲live
個格幾衰

希望更多人留意到佢地

樓上講過李任燊同里奧仔撞樣
有冇人覺得黃定謙同王敏奕男友都撞樣

唔似喎我覺得

個格唔得
又un腳又擺嚟擺去咁
眼神飄嘅
講嘢又柒

表弟定係軒 好難揀

我寧要表弟

對吳無好感

留意咗佢好耐!好有型!

《#mlnm》（2019）

佢非分熟女先正

虛脫

佢氣質有d似中村倫也

《金都》有佢同岑珈其

想問佢地係咪好多都係天下一旗下？

朱鑑然、吳肇軒、胡子彤、袁澧林
余香凝廖子妤
呢幾個係

金像獎打頭陣剝衫打鼓就係朱胡

果然俾面新一代電影大亨

不過佢2個又真係最大隻嘅

Babyjohn

其實佢幾cute幾靚仔

但髮型經常出事

運動員出身，唔大隻至奇

老表個期勁正

其實依家都ok

除咗髮型

個195謝高晉都係籃球員出身
咁高冇乜女角配到佢

唔知點解有浸tvb味 不過佢做戲幾好睇

李任燊好撚靚仔呀
難得靚仔演技又好
朱鑑然都好靚仔但氣質同演技都仲係差d

以前李任燊d電視廣告已好靚仔

應該幾有天份
戲唔算拍得多但演技咁ok

同埋佢係新演員中比較有成熟穩重既感覺，睇好佢

因為佢有拍TVB

盧鎮業喺女人多自在追楊淇

想問dear jane首歌嗰個浩然係咪簽左古仔間公司？
覺得佢幾有潛力

今日搭飛機睇左逆向誘拐
吳肇軒個側面同笑容真係好有梁朝偉嘅影子

佢啲訪問真係令我大跌眼鏡
本來開哂post吹奏睇好呢位影壇新貴

個樣執到

我又覺得佢冇游咁自大

有個訪問佢直呼朝偉做「偉仔」俾曾華倩屌
睇到我

揾下先

不過佢做戲真係唔錯
以青春同+0對戲都無怯好有火花
要繼續吹奏

吹奏李任燊, 朱鑑然, 顧定軒好過啦

Zeno
Yes個陣已經覺得好正，翠絲都掂

你係沙皮狗?

仲有呢個，王敏奕同李任燊

點解可以咁好睇

佢長髮都ok吖
新演員入面佢都算最好睇嗰堆

呢個有好靚仔咩唔識欣賞

睇過表弟就會明

表弟唔係靚仔 但有一種好吸引人嘅魅力

睇佢同楊琪拍既女人多自在就留意到呢個人

啱呀
成班google人都學人叫明星
仲要成班傻鳩懶係清高不群咁捧埋晒啲連暗星都講唔上，係街都唔會認得嘅不知名路人
自介先啦

漸漸mv

不過同表弟時期比而家塊面巢哂皮

邊位巴打開post架

依家嘅佢好dry咁

好靚仔喎

王敏奕，懷念m club

表弟真係好撚正呀 輪廓唔係最正但咁多個最charm真係佢 試過夜晚係街見到佢對住垃圾桶食捲煙 好撚型 李任燊都好撚正 不過好想叫佢訓多d 對眼袋好搶眼

女既真係最睇好廖子妤 百年樹木同漸漸mv真係野都唔洗講 靠眼神已經交足戲 仲有余香凝真心係少數新人面孔就令人深刻 磨練下必有成就 仲有王敏奕 曖昧不明真係拍到佢升仙咁 不過佢同麥曦茵係咪反左面？

係
如眼有神啲，最靚仔係佢
表弟就真係要睇佢做戲先感受到佢嘅魅力

表弟正到有佢既片都要睇奇華個廣告都睇左幾次

記憶中表弟之前同何潔泓一齊

何潔泓唔係岑生咩

Ex黎 不過都好多年前

幕前跑出，港台邀拍劇，蒸餾水和信用卡邀拍廣告，他卻統統推掉，因Willis對此不滿。「插到我飛天，唔鍾意我做明星，唔鍾意我可能成為一啲女性嘅性對象，即係妒忌！」

何潔泓

個陣一齊搞社運可能驚變左質掛
不過都已經過左去喇

話說一個左膠「清汶」經常和理非非，但好似都冇乜見佢係「黃巾之亂」出聲，但反而近日面紅耳熱，狂Hi高登仔對親建制人士「露三點」評頭品足，口講要尊重女性，實際上又係咪咁呢？

戴多頂頭盔先，今次呢位主角係同選戰個葉澄一樣，完全係虛構人物，並唔存在於現實世界。

話說佢當年入讀香港蘇文大學果陣上過大莊，畢業後仲成立左個「天空復仇者」添，認真叻女。不過，有玩過社運既人都知佢不嬲私生活唔太檢點，花天酒地水性楊花唔在講，原來過份程度仲令人嘩然。

當年清汶佢同佢果位文青男朋友「大都」一向情投意合，你搞社運，佢拍社運片，簡直合作無間，
後黎仲開始左同居生活添。但係人都知，做拍片呢行返09收23就緊架啦，更何況「大都」身為導演，
陪女既時間就更少。寂寞難耐既清汶為左解決需要，決定向佢身邊一齊搞社運既男性埋手。不過由於對手太多，都無乜人清楚總共有幾多人，但我諗出名果D乜野「性病」之類既左膠都應該都同佢有過一手。

你可能問：「Hi，男未婚女未嫁，好小事姐。」好，宜家戲肉就黎啦。話說當年「大都」做完野返屋企，一打開門嘩仆你個臭街，竟然係自己屋企發現兩條肉蟲係自己訓開果張床喎。咁「大都」見到此情此景，緊係唔知俾乜反應佢好啦。不過係人都知，左膠呢家野一向理由多多，做乜都係反霸權爭民主，死都拗返生，仲可以惡返轉頭，叫「大都」煮面俾佢食，同佢換埋床單添。Hi燒味，一頂綠帽笠落頭，仲要同你煮埋野食？你好唔好意思講出口呀，唔緊要啦，為民主，為公義，扑下野都好合理。

綠帽唔怕戴，最緊要除得快，宜家「大都」同「清汶」都各自過自己既生活，「大都」都識到另一個女朋友，終於唔洗再過呢D受屈辱既日子；至於「清汶」，咪繼續亂搞男女關係，聽講近排仲搭上左領袖級左膠添！「清汶」既舊史，我諗我知既都只係冰山一角，可能再癲D既都仲有，難怪佢對其他人俾人揭舊史咁忌諱啦！

討論番新演員喇
冇意欲知佢前度啲野

同意

撇除個別惡性攻擊佢個樣 又屈人食白粉（人哋其實係運動員)嘅post,
大家覺得胡子彤點？（演技 戲路）

感覺有少少因為外型限咗戲路
期待佢有啲內歛嘅角色

我覺得佢有種熱血在骨子裏嘅感覺 逆流同點五步入面都做得幾好 好適合做呢類角色

利申 覺得佢幾好 無唔鍾意佢 唔靚仔啫 個樣辨認度幾高吖 演員嚟講係件好事

agger 如果佢呢種熱血外型可以做到內斂角色會加好多分

但我覺得佢個樣生得咁囂張好難內斂 同游學修同一類

佢老左可能係智叔個類
個樣太平凡，岩做小人物